# PROJETO DE UM PIPELINE DE DEPLOY COM GITLAB E KUBERNETES

Neste projeto foi criado um pipeline de deploy de uma aplicação base dada com cenários de produção de imagens com Docker e criação dos deployments em um cluster kubernetes em nuvem utilizando o GCP.